身為美斯Fans，有少少說話想講

一日巴迷 一生巴迷 forca barca！

hala madrid

肉酸

nmsl

美斯會唔會一頭撞爆部電視？

巴依個皇朝已經算啦，全靠美斯長期顛峰，係時間dup幾年慢慢重建

突發:巴塞主席巴你老母宣佈落場踢為球隊出一分力
到時會代替美斯穿上10號球衣

想睇美斯當疤狗咁撚

珍疤下年仲有歐聯踢
好想睇美欺換隊對疤入波剷草

佢媽真係死左

冰人